---
title: "Об аэропорте"
weight: 4

banner: "airplane"
---

* Часовой пояс - UTC+15
* ICAO код - OKBR
* IATA код - MVK

Международный аэропорт Малиновка, названный в честь Джона Малиновки,
является одним из крупнейших аэропортов Великой Империи Оклахома-Сити.
Это самый обширный транзитный узел в Восточном полушарии, соединяющий
Северную Америку и Европу. Уникальное расположение аэропорта позволяет
обслуживать все виды маршрутов, которые кажутся невозможными.

Аэропорт расположен в 68 км к северу от центра Нью-Окленда, столицы
Сектора Z и Тихоокеанского региона Империи. Расположение аэропорта
обеспечивает впечатляющий уровень социально-экономического развития, а
средняя плотность населения в субрегионе северной части Тихого океана,
в радиусе 419 км от Нью-Окленда, составляет 667 человек на км².
Потребность жителей Сектора Z в космическом и воздушном транспорте
растет на порядок быстрее, чем в среднем в Великой Империи
Оклахома-Сити.

Благодаря выгодному положению и доступности к разветвленной маршрутной
сети, Международный аэропорт Малиновка традиционно обслуживает большое
количество пассажиров не только из Тихоокеанского региона, но и из
прилегающих районов.
